(台測)無聲火 驚天奪寶1-2

新沙士已經殺到黎 自己注意身體
睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER 無CHATROOM
得返OK台(自己按播放制) 有CHATROOM
<< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.喬（尼可拉斯·凱吉飾）原本是個冷血職業殺手，但即將發生意想不到的轉變，一切都要從泰國曼谷說起……

喬原本前往泰國是要執行任務，他僱用一個街頭混混來幫忙毀滅他殺人的證據。但奇怪的是，一向獨來獨往的他，卻發現和那個街頭混混開始交心。而且還被一個女店員深深吸引了，這讓他覺得他要不要繼續當殺手

2.傳說三千多年前，古埃及時代流傳下來一筆逐漸累積的巨額寶藏，直到美國開國之初，這筆寶藏成了當時美國建國者們的「國安基金」，但是經過兩百多年的時空演變，這筆寶藏下落已經不明。而蓋茲一家相傳在美國開國之初，就被授與保護這筆「國家寶藏」的任務。班傑明·富蘭克林·蓋茲是一個喜愛考古的冒險家，他從小在爺爺的灌輸之下，堅信國家寶藏的存在。班傑明和負責金援的英國人伊恩進行寶藏的追查，他們在冰天雪地的北極中找到了一艘古船。班傑明在這艘古船上找到一隻菸斗，進而發現線索藏在美國開國的文章——「獨立宣言」的背面...

3.美國內戰結束五天之後，約翰·威爾克斯·布思（John Wilkes Booth）和另一個人拿著一本日記去找湯瑪斯·蓋茲（班·蓋茲的高祖父）日記裡含有一段被加密的信息，托馬斯認出了加密方式，並開始解密。此時布思離開客棧前往福特劇院去刺殺林肯。托馬斯發現日記記載的是一處寶藏，並識破了布思等南方同盟企圖盜取寶藏的陰謀。他撕下那頁日記投入壁爐，被同行者搶救出的只是殘頁，而他也被同行者射殺。垂死的托馬斯告訴兒子查爾斯：「The debt that all men pay」

10 00PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野